一張相証明殘體字係垃圾

發明呢d殘體字既人文盲來

邊隻字係？

食條女下麵，正體
食條女下面，殘體
殘體麵無麥
用同一個字意思完全唔同

麺，麪，香港都有人用
不過算係異體字